好撚胃痛 白色相簿2

和紗 真係走咗
真心相戀但要分開
好撚胃痛
果然三個人一定左個會被排除 唔理係和紗定雪菜都好
好撚胃痛
和紗嘅不坦率 心如刀割
就算春希同雪菜一齊 都要故作冇事
維持三個人嘅關係
對唔住1999但真係好撚胃痛
白色相簿2 真係好撚易代入 雖然冇試過三角戀
之前第一次睇三角戀題材嘅家有女友
迷上三角戀題材 以為嗰套係上品
對唔住 我錯了
白色相簿2先係神作
好撚胄痛
而家3:39am 十分鐘前先一次過睇完13集
屌 好撚胃痛
有冇人知之後個故事點 分享下
雖然我而家上YouTube睇啲點評
但都想睇下留言分享
好撚胃痛屌
而家睇到咩春希同雪菜好似話結婚
好撚頹 睇埋落去先屌
Sorry for 1999

P.s. 用緊Mac 想玩game有冇方法？
冇任何Play station 產品
第一次睇動漫會想玩game
平時唔鐘意打機 就算係都係玩2K
白色相簿真係好癲
點解以前啲作品好睇過而家啲動畫咁多
未睇咩聖誕之吻嗰啲
白色相簿都係睇咗2 only

bootcamp/parallel 之後買牒玩/down老翻

直接想知佢3個人既故事 cc可以skip另外個3個 直接玩雪菜線
coda岩雪菜就玩冬馬te>雪菜>mini after story
岩冬馬就雪菜>冬馬te>mini after story

第一次玩gal game
Cc無入雪菜係咪唔會有Soda?

碎料

一陣試下先

睇咗YouTube 冬馬線同春希搭飛機私奔 ，mini after story就翻去日本舉行婚禮
浮気線之後咩春希崩潰咗 變咗唔願見人嗰啲 之後同雪菜喺屋企睇和紗表演 和紗對住鏡頭話「活該」 之後唔知點了

Soda係咩請問

推

Coda先岩
打錯

想入coda一定要入雪菜CC篇

Coda係再遇翻和紗？
其實我想問如果電腦玩嘅話 佢有幾多集
我知有分序就章IC ，終章CC ，同最終章coda 係咪咁？
咁想問coda係喺CC入面？
同埋係咪上網down就有的 定要買碟？
我唔介意買但用mac要轉應該幾麻煩 不過都會整！

建議down 翻版
自己搵中文版
Mac可能要裝window 先玩到
我自己window 玩
Ic係動畫劇情
Cc係本篇正常gal咁樣
其中要入雪菜cc先會開終章coda
我自己無跟攻略咁玩第一次coda係入雪菜True end
應該係同我係雪菜黨有關

得㗎喇 我冬馬黨
CC好似冇和紗線
咁我直接跟攻略入Coda玩和紗線
不過都要down咗啲software嗰啲先得
要整到用到window先

Btw睇完完全唔想再睇其他動畫住
仲係有啲up住up住

唔好亂黎啊
玩哂全部線先好入CCDA啊屌你

唔同人有唔同玩法
當然，我都覺得玩哂全部線先好入CCDA先係最好
就當睇CC既雪菜在其他線點收皮

如果樓主係第一次玩galgame我覺得無謂逼自己玩哂CC其他線
見到啱就玩唔啱就直入雪菜線落CODA
反而CODA唔建議睇攻略，自己玩一次先會更好
BTW 千晶小春麻理線其實係雪菜加分位，可以睇住佢點樣愈傷愈重

coda唔睇攻略好難入和紗true
花心小小唔小心入左浮気線就...

好衰但我中意
冬馬黨

浮気同和紗嘅scene雖然好正 但後尾春希崩潰
好似浮気有後續 和紗翻嚟串尻佢哋

Btw放心 非常專一 一定入和紗線！！！
不過要搞搞mac個問題同埋睇下邊到有得down先

想胃痛緊係入coda 浮氣線

胃痛食胃藥啦😑

要睇咗春希同和紗甜下先可以有勇氣挑戰浮気
唉屌完sem之後馬上研究mac同點down game先

大家做咩咁快爆coda俾樓主聽？
嗰章原本係要係close chapter 玩啱路線先會入到
第一次玩根本唔會知道 coda 嘅存在

樓主第一次玩就唔好睇攻略啦
路線選擇要“從心出發"

隻game咁耐 好多人玩之前都聽過coda

今日凌晨先知
愈講愈想玩了

Btw WA1係咪唔洗睇的， 我見畫風有啲舊唔太想補
雖然聽過白色相簿2個名 但本身都唔知講咩
直到尋晚睇YouTube有個粵語點評，睇咗幾分鐘即刻心血來潮想睇 好彩冇miss到一套咁好睇嘅動漫

慘 其中一個爆點黎
出game個陣本身就只係講左closing chapter
冇人估到完左雪菜線先係真正開始

雪菜bitch

出嗰陣得十歲 算啦 好難唔畀人劇透
而家只係想好好睇條線點發展
如果佢出WA2動畫第二季就好了

一周目點解

和紗黨
雖然明知春希心在和紗，但仲鐘意佢嘅雪菜都算係咁，浮気線之後照顧社會恐懼症嘅春希

唔知你哋講咩但其實武也幾撚型
多女揾都不了
雖然唔知佢中意嗰條女係邊個

初頭第一次玩叫一週目
然而係一周目會有啲option你冇得揀
到你第二次玩(二週目)嗰啲option先會解開

正皮是我比的

其實一路想知係咪無方法喺cc度同和紗一齊去劇院

冇啊
你代入番春希個日既感受，內心真正既想法
真愛究竟是誰
你就會明白，個日去咗音樂會，冇見咁耐，肯定會有野做
見完面，Coda所有劇情係唔會出現

遇到雪菜。。

樓上有人解咗可以望望

即係一開波入雪菜線可以直接開Coda？

你自己玩咪知
下下聽人哋講邊有樂趣

但好撚想知
快啲完sem屌
而家狂loop届かない恋 和紗ver.
雖然唔知有幾多個ver.
White Album都好正
吹管弦樂器

武也好撚型
你嘅人生可能可以搵到個好似雪菜咁完美嘅女仔
但一定搵唔到個武也咁好嘅兄弟

未知武也之後點 但好似仼何事都絕對支持春希

屌你老母啊

雪菜截糊正仆街
和紗絲連正臭閪
橫批:屌你老母北原春希

copy from network

wa2 要睇哂全套先得
動畫做序章
仲有大量同故事有關既特典小說 廣播劇 小說

歌都係wa2重點 cd宜家應該買唔到

屌佢老母淨係好序章真係好撚仆街
好撚吊癮
係咪就咁用部window機down就得 而家啲version得唔得㗎 我見佢要window XP / Vista / 7/8
屌真係要研究下點用mac部down windows

但好似話動畫出嗰陣銷量唔掂 好似嗰年有Fate嗰啲
但後尾突然多翻人識

你玩到先再推, 識日文既話會舒服好多

揾唔到邊到有Extended Edition 買
頹咗

amazon有

我開咗個帳 佢用唔到Amazon hk 個Ac

係,唔同地區嘅amazon帳號唔互通

邮編 都道府县 嗰啲紅色框住咗
佢要打半角英文字符同半角邮編號碼 完全唔知咩嚟

屌完來係因為未揀國外 柒了

我自己未申請credit cars
買gift card得唔得的 有冇分地區用的？

gift card要買日本專用
一係你整張tap & go
或者八達通app嗰個虛擬mastercard

咁唯有借人credit card
想問如果用credit card係咪買到佢哋嘅gift card ，再買到個商品

係
不過點解唔直接買隻game?

可能之後再買嘢就唔洗借人
買撚咗extended edition 嚟支持了
好彩遲啲會學日文

識貨，有心入坑唔怕遲

睇完嗰晚即刻入
屌佢13集直接胃痛大爆發
胃痛愛好者要有

如果唔計你的名字本小說
對上一次買動漫嘢係中一了

丸戶老賊唔係浪得虛名
可以睇埋路人女主，雖然唔是三角戀

本身睇咗半集冇乜興趣
而家知係同一個作者
冇計 要睇
睇完白色相簿2 覺得最近新番冇乜出眾作

唔想劇透，但係至少要睇晒兩季

路人女主個季撞正四天王令佢大熱跑出
跟住睇返作者名原來又係丸戶老賊

動畫都胃痛玩game擔心樓主有事

兩年前寫過個丸戶post
內含小量劇透，對丸戶有興趣可以睇下，佢其他galgame都好正

[慶祝完結]丸戶筆下聖母女主角排名

而家睇返武也果下都笑死我

好懷念

春希唔配有武也咁嘅朋友

+1
最撚胃痛係武也訣別果段

記得當年玩完成個人頹曬
樓主記得要將自己鍾意既角色te擺最後玩
我自己雪菜黨但最後玩和紗te，諗起都刺激

和紗黨
CC篇應隨心玩
Coda篇就睇下自己忍唔忍得住最後先玩和砂TE

未玩過呢類game
上網睇啲片先知玩一條線都幾個鐘 好癲
想問通常幾耐先玩得哂CC 同 Coda

cc 除左某人條線外其實都寫得好好
都會喊到仆街
真心建議全部玩晒

邊止幾個鍾
無記錯淨係IC 都十幾個鍾

IC最少10粒鐘

CC個個女仔都幾個鐘
仲要入Coda又幾個鐘一條線
玩成個月

有咁短咩

早兩日都諗住重玩回味下

當初第一次玩
IC 直頭唔停到手 玩完好空虛
但CC 好療癒
最後coda
神作

Cc我覺得線劇情上仲好睇過coda d結局，有d人飛左cc真係走寶

當年玩咗成個暑假
每一條肯定冇幾個鐘咁短

同感最鍾意你講嗰條

我認得係十幾個鐘起跳
我無記錯嗰時迷到一日玩十粒鐘以上 好似都要幾日先過完一條線
唔知有無記錯

近排有d想玩返
行埋CC 三條分線 同冬馬線

應該係cc最多人第一次入嘅線

學隔離po嘅ching話
Down漢化再買隻game供奉就得了